美國撚，一個月洗幾多錢係車到

唔計供車
油費保險牌費泊車維修，平均一個月俾幾多

油=40usd 一星期其本～320usd
保險半年千八～300usd
牌就200/年～16usd 一個月
維修冇計

屌一個月都成6百幾係架車到最小

保險邊有咁多啊大佬

睇咩車啦

維修咪每大約三-四個月200左右囉

保險睇你保額幾多架嘛 你上限高自然咪貴囉 仲有大把其他因素呢
新牌渣得唔夠耐又貴 撞過車有/冇比人CLAIM人體傷害都差好遠喇

我當時（2015-2016年度）同roommate合一保險之內
佢揸2014嘅accord coupe v6紅色（保險佬話紅色貴啲）
我揸2008 avalon 藍
半年1200
aaa
全保

未夠25, 揸s2000, deducable $100
加埋睇你住咩區咩area
利申：norcal

Deductible 100咁少，好撚jealous

Collision and comprehensive各100？
咁真係好低喎
油好難答，睇你一星期渣幾多，住邊區油錢唔同，同咩車
保險就睇你歷史，年資同地區
維修都係睇渣幾多
5000-7500 miles做次oil change（$5-60）
10000 miles做次transmission oil ($6-70)
5000 miles做次tire rotation, 呢個好難講 你換tire個地方有時包lifetime, 所以有機會唔洗錢
alignment同brake呢啲 可能2年一次啦

之前500 係parking lot 俾個白痴中國女人後波hi 到之後改左100

二百左右
油~80
保險~100
Registration ~300幾一年
2016車唔洗點整

油=80
保險=70
Oil change=30
Total 180左右

油：200
保險：230
洗車：100
依加架車入油入到破產

油30 唔多用車
三保850半年
錢7 換油$20
洗車自己黎

我都係s2000,3保一個月100有找，油費一個月入40加倫(120)牌費一年96(8蚊一個月),咁大約2百幾usd一個月
利申 LA

Yooo LA撚
巴打落唔落track ?

搭單問 想問下有無人識LA既留學生可以平啲lease/finance新車 筆直係40000左右 得20000可以做down payment 乜野contact都得，淨係想了解多啲 之前買左架2手比啲細dealer呃左買左架有問題既車

揸緊垃圾有問題既Audi 依加半保90蚊個月，年費90左右，油費40usd一個禮拜 維修保養就 如果有玩開車既有興趣接手我架車既平價讓比你 因為真係唔識整

Me

200-300左右
垃圾買餸車 corolla
Ca撚

全保245一個月
入油一次60倒 一個月二到三次(少揸)
洗車80內 有時唔洗
想問下保險夠一年無岀過事係咪可以減

LA撚

黃色 ap1?

我淨係供車都七百幾
油錢~100
保險~250
返工泊車+tips~350
一個月都起馬要用1500

600蚊入油

[/quote]
Yooo LA撚
巴打落唔落track ?[/quote]
冇落，窮j冇錢落
[/quote]
黃色 ap1? [/quote]
hi陳生